[加3尾場5月25日發售] 阿Sam & 阿Tam 演唱會 Part II [8月13日 - 15日]

歐洲坊呈獻阿Sam & 阿Tam Happy Together 演唱會 Part II 金曲速遞
演出日期: 2018年8月13日 - 15日 (共3場)
門票價錢: HK$880 / $580 / $280
演出場館: 紅磡香港體育館
演出時間: 晚上8:15pm
場館地址: 紅磡香港體育館

主辦機構: 藝能製作
開售日期: 2018年5月25日 上午10時

* 售票首天每人每次限購票6張

售票首天信用卡購票限制 (適用於網上及使用流動應用程式購票)
請注意，為防止來自電腦自動程式的大量購票，此節目設有售票首天信用卡購票限制。顧客於售票首天透過網上或流動應用程式購買此節目的門票時，當使用同一信用卡的累計購票數量在任何一次交易中已達上述的每次購票上限，該信用卡於當天即不能再用於購買此節目任何場次的門票。此項信用卡購票限制或會因應售票情況而放寬而不作另行通知。

即日門票
在演出當天，尚餘未有售出或預留的輪椅人士座位會於當日上午十時起，在香港體育館售票處，以及城市售票網的其他售票渠道，包括網上購票()、流動購票應用程式My URBTIX (Android 及 iPhone/iPad 版) 及信用卡電話購票熱線(852) 2111 5999發售，供所有人士購買。購票者每次最多可購買2張即日門票。
票務資料 2: 即日門票信用卡購票限制（適用於網上及流動應用程式購票）
顧客透過網上或流動應用程式購買此節目的即日門票時，當使用同一信用卡的累計購票數量在任何一次交易中已達2張上限，該信用卡即不能再於同日用作購買此節目的即日門票。此項信用卡購票限制或會因應售票情況而放寬而不作另行通知。

詳細演出日期
1) 2018年8月5日 (星期日) 頭場
2) 2018年8月6日 (星期一)
3) 2018年8月7日 (星期二)
4) 2018年8月8日 (星期三)
5) 2018年8月9日 (星期四)
6) 2018年8月10日 (星期五)
7) 2018年8月11日 (星期六)
8) 2018年8月12日 (星期日)
9) 2018年8月13日 (星期一) 加場
10) 2018年8月14日 (星期二) 加場
11) 2018年8月15日 (星期三) 加場 尾場

更正:

票務資料: 開售日期: 2018年5月25日 上午10時

共3場，約20 000門票於城市售票網公開發售

* 售票首天每人每次限購票10張

尾場$280 最後32張單頭

其實佢一早預曬期比上次無去part I 嗰班